\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{numprint}

\begin{document}
	 Les nombres de bonbons reçus par les enfants correspondent aux puissances de 2 successives. 
 : $1+2+2^2+2^3+⋯+2^n=2^{n+1}-1$\\
La plus petite puissance de 2 dépassant \num{2024} est $2^{11}=$\num{2048}.\\
Par conséquent, \num{2047}=$2^{11}-1$ est le nombre minimal de bonbons que Lydie doit posséder si elle souhaite répartir ses bonbons comme souhaité.

Il lui manque alors \num{2047} - \num{2024}=23 bonbons.

	
\end{document}
